政府憲報公告2013年內安葬於6個公眾墳場遺骸需移走 否則將予以火化安葬羅湖墳場！

有咩問題? 唔係不嬲7年要移走架咩?

一定要啦
土葬d 位咁緊張